有冇巴打試過剷光頭

想趁暑假砍掉重練
試過嘅大家要幾耐先上到眉

推

三個月

佢長緊嗰陣係咪要定期修吓

唔通你想成個波咁？

梳 自膠先
問完都覺戇鳩

留左5個月先回復原狀

樓上三個月應該真係生得好快